武漢肺炎係人禍，香港醫護無責任救治武漢抵港旅客，立即驅逐出境！

如果香港醫護不斷救治武漢抵港旅客,
好快就會全支那14億人湧入香港, 迫爆醫療系統
係唔封關的情況下
香港會遭到孕婦衝急症室痾蝗10000倍的衝擊

一律唔救, 立即驅逐出境, 先可以阻止呢件事發生

衛生署同移記高層正冚家鏟

好仆街

推

支持政府膠官，
衞生署高層直接落前線幫手
睇返03年資料，一睇到謝婉雯醫生張相，
眼淚就不其然流出嚟

大家都唔想香港醫院變成咁，係咪？

香港依家有流感已經係咁

支那人準備衝落嚟, 港共狗官是沒有對策

點解港共唔肯封關

後果要由醫護既性命嚟承受？

醫護肯拒絕醫治支那狗未？

香港人，勇武!!

支共一次殺港
醫生性命不保

今日再次生化殺港
希望醫護唔好再送頭

唔好再送頭

膠層嘅話，冚家送頭，
我直情開香檳慶祝

快D封關啦, 屌！

香港人口密度太高, 一出現社區爆發,

原機送返既就會係香港人！

RTHK: 菲律賓將135名武漢旅客原機送返

中國的新型冠狀病毒持續蔓延，菲律賓宣布，會將昨日由武漢抵達卡利波國際機場的135名旅客，全部送返武漢。

卡利波國際機場是進出觀光勝地長灘島的主要途徑。民航官員表示，這批旅客是在菲律賓昨日宣布，暫停來往武漢的航班前，抵達機場，兩間航空公司將會用4班機，將他們送回去。

菲律賓今日開始，要求所有由中國抵達菲律賓的旅客，填寫健康申報表，並要求空中服務員密切觀察旅客是否出現病徵。交通部長強調，因應農曆新年來臨，必須採取一切必要措施防範病毒。

應該將所有人武漢抵港嘅旅客直接的入去歌連臣角火葬咗佢，唔好送佢入醫院遺禍人間！